【緊記】前線有鐵馬畜龍就唔會捉人

每次有鐵馬都要等防暴推走鐵馬防線先，反之無嘢嘅畜龍就會夾人走

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！